[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (157) 過唔到AL是孑孓

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

推

希望新post大家都充滿愛，唔好再罵戰
世界和平yeah

@立花 界雅人

唔使做孑孓喇

無罵戰連POST都無人推

証明立花好重要
請珍惜立花巴